[全新] ［國際線任務］支持China Joe

到左今日，係時候認命，China Joe九成九會當選美國總統。作為美國人好友既香港人，我地好應該轉向全力支持Joe Biden，要發動全國14億人支持，等美國佬知道Joe Biden可以當選全因我國既偉大。

#ChinaRules #ChinaJoe #ChinaSupportJoe #RMBSupportUSA

可以沈

無人明白我